其實女神有無機會愛上一個人?

無知求問 果d拍過勁多次拖/比好多人屌過既女神(or臭雞) 佢地仲會唔會愛?定係已經麻木到唔識再愛真係遇到真心愛佢地既人既時候，佢地會諗d乜

有 但只會愛靚仔/有錢/勁叻嘅人
佢地只會愈來愈高要求 因為佢知自己價值幾多 物以類聚 所以最好趁小學mark實

幼稚園好啲
小學已經知比性騷擾呢樣野

有 都係啲條件行先
話愛可能只係填補空虛寂寞
但佢最愛都係自己